似情侶

勁

？

似？

無事

好似
幾撚襯

咪串人啦